六月台北台中十天獨遊

第一次獨遊，所以有啲空泛，以前會plan晒女朋友想去嘅地方，但今次要靠自己
大家比下意見有咩好地方去

唔好book哂全部台北 利申十一日獨遊中

打算台北6日 台中4日

你去左邊

踩下單車
坐下台鐵
去下近交
行下書店
咁

＊郊

6月6獨遊台中3日

六月獨遊台北

3日邊夠玩

不如掉返轉？

其實係3日台中,3日台南
仲差一日台南未plan好